支那狗死咁耐都未夠1億人

仆你個臭街

唔知㗎 可能準備夠呢 網都封埋

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

冇記錯而家係2.x

快撚的死啦